老豆話，手腕扭斷左，其實完全無事 （撐警）

佢話扭斷過幾個示威者既手腕，仲話其實好快復原，其實係咪真

#dadfindboy
#A225
#孫方中

你老豆得閒？想請飲茶

扭佢試吓

我同佢分左居

我唔想再俾佢打

叫你老豆斷一次再復原比你睇一次先

比你老豆隻手腕黎扭下先

咁鍾意威，試下企係示威者面前講

幫佢試下

你老豆住邊？電話幾號？
想學下野

又話冇事又唔想，姐係點撚樣呢？

我同樓豬一齊搵你老豆試下

哈利波特？

Sorry 幫佢唔到

一國兩制高度自治，有乜撚野事係你既事，因為你老豆係黑驚

另外附送：
骨科醫生：日後手腕能力減低/

屌你老母，我老豆做乜

關我撚事？

係你老豆屌你老母所以有左你，咁關唔撚7關你事？

叫佢搵自己手碗試下

你扭下佢咪知

你又知一定係佢經手

仔..... 你終於都知道了..

屌你老母

好似未

爸爸講岩左手？

他先去看了醫生。被疑似是昔日童星、現職機動部隊總督察的鄭柏林「180度屈手腕」的他，被醫生診斷為右手傷了兩條韌帶、一條神經，估計要半年時間才能康復。現在他的右手指骨不能作大幅度彎曲，也無法如常發力。

老豆好大力，我打唔贏

你可以屈斷佢手碗

#dadfindboy
#A225
#孫方中

其實係咪真

張沛聰

杯葛警二代

叫佢出黎比黑幫斬一次咪知

叫班魔警自己試下，

扭扭佢睇睇

咁叫你老豆比我扭下

扭埋你老母

係咪想襲警

做人要有實驗精神...

孫方中

又唔做野